%!TEX root = ../phd.tex
\chapter{Miasojedyzmy}

\begin{itemize}
    \item Dobry doktorant, to martwy doktorant.
    \item Jeśli nie może być tak, że dwie osoby mieszkają w tym samym mieszkaniu, to niech druga mieszka pod mostem.
    \item Co, nie skończyłeś? Hi hi he he hje hje (odgłosy mlaskania mocno rozbawionej hieny).
    \item Źle podchodzisz do pracy. Źle. O, ten matoł nawet nie umie korzystać z klawiatury.
    \item Zmappował shifta na klawisz wyłączania prądu...
    \item Po to się ma doktorantów, żeby oni chodzili na studia się uczyly....
    \item Masz bardzo złe nastawienie do tego doktoratu...
    \item Oj ty ty...
    \item Ja się zawsze przydaje, ja jestem niezbędny.
    \item Jednak jestem idiotą. (dotyczyło bardzo specyficznej sytuacji, ale na pewno się uogólnia)
    \item Jak Ty skończysz doktorat, to kto mi zostanie do męczenia? (czyli nie jest świadom istnienia Ciacha \dots)
    \item Usuń te ciapciaczki...
\end{itemize}